【廢老有offer未】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCIV

2018-19

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

1

垃圾topic
梗係要撐25b啦

樓主迷雲狗

支持我今晚撚9 美c

G lo 正選

洗撚支持咩

雲加走左都仲jer

貢又係
然硬的波

DKLM 又反雲 負皮左

潮撐我基吧

巧眼訓牙屌

點挨到力架教訓美欺牙

雲加

睇完呢場訓番2粒鐘先啦

一訓就天光啦

無咩好睇
美欺今晚坐飛機返疤

睇25b後備席談笑風生牙

訓 希望兩點起到身

一訓訓天光

永遠唔好醒

炒老細

Ho ball

有尼索斯

啲黑鳩好亂

Kante防守

都係簡迪勁啲

件丹比利decision making真係好慢

基佬差d

我廠蝕底少少免費要左佢

no麥包皮no party

法國真係閪波

有無ching會去新加坡睇

用甘寶同佢換

六日子話佢會去

好想丁爆華拉尼

Most goals by clubs at the #WorldCup⁠ ⁠ so far...

8 - Real Madrid
7 - Tottenham Hotspur
5 - Atletico Madrid
5 - Man United
5 - Barcelona
3 - Chelsea
3 - Man City
3 - PSG
3 - Villarreal

2 - Liverpool
1 - Arsenal

😂🤣😭

秘魯

xhaka

澳洲

殺卡又贏

依家瞓睇今晚登機好唔好

我廠唯一爭氣球員

今晚有2禾比入456粒

你會睇哂兩場?

今晚會睇到四點

應該係

2&b一野carry阿狗上前4

講真VAR應該好岩阿狗

Interesting Rakitic was once on trial at Arsenal as a youngster. Wasn't aware of this previously.

英超唔比

爺爺爭取左好多年都無

岩牙 咁多12碼

豬到笑

件丹比利基本唔會應波，
其他咁多件都係自己打自己

阿狗輸親啲12碼都好撚明顯

Real Sociedad want to lure Nacho Monreal away from Arsenal to bolster their options at left-back, according to local publication Noticias de Gipuzkoa. A source from the La Liga side has reportedly confirmed their interest in the Spain international but they understand that his signing will be "very difficult."

迪甘斯教到完全無form
爺爺教好過啦

爺爺教波好有form咩而家

wengerball

輸波form

爺爺教呢隊法國一定水銀瀉地呀

只攻不守

又咪會照吹

基佬

今晚係咪梅西親自排陣？

豬腦

法國

越位唔計

米八二傳基佬射
咩戰術嚟

我g持共產黨 幫手r張飛ok

我基

秘魯呢邊好睇好多

今日悶波
2&b嗰場又咁夜

白色法國今日見到有人著好唔靚

nike係咁上下

睇到恰眼訓

屌住女等啦

我基好廢

一定係諗住走線

成件底衫咁

默契波牙，和波一齊出線

條後防仲有驚喜 kimpembe sidibe

億四同利馬鬥鳩扭

Breaking News: President Trump’s travel ban is lawful, the Supreme Court ruled. The 5-4 decision is a major statement on presidential power.

迷阿又迷法，去到世界盃繼續睇西波

lemar勁廢

好在舊年冇轟90m落去

賣國賊

獌熱痢朋友隊

唔係中國隊？

佢紅衫就當中國，黃衫就當巴西

比老野tune下仲有得救，可惜比摩納哥玩殘左了

比老野Tune完，宜家應該係同拿卡一齊食薯片睇波

兩隊默契和波😪

已經冇睇了

場波西撚到 兩邊都唔想win咁

訓算了

的確兩隊都唔洗win都得
留力16強好過

秘魯2-0

老老豆豆 米八打十號好撚廢

上場勁喎

未買飛 買左機票

秘魯1:0

Delay半粒鐘

好在上年冇買到Lemar

垃圾黎

講到爺爺好勁咁

睇睇下法國見到右下角有畫面係秘魯入波，以為岩岩先入

2-0先好耐了

黑人球隊正常都係冇乜form

果球原來係2:0

英超第一中鋒

法國好撚廢..
中場0創造力
睇後備見到d 中場都係得啖笑
全nigger

澳洲廢到咁都入唔到

兩場都渣流灘。屌

Lemar

丹比利同利馬都係垃圾

隊

lemar

如果呢隊法國有我燒就強大了

再隊夾埋0:0
好撚黑

其實係要Modric

你睇佢打澳洲秘魯都咁辛苦
無乜chance 造到出黎

如果呢隊法國有拖舟就強大了

你地電話用咩台,咩plan,幾錢

傳咩撚野。。。

又要復出救國了

1010

光頭救世

知你有錢啦仆街

Fekir

呢隊法國就好似FIFA chemistry得30左右嘅隊

兩邊翼又突破唔到出唔到波
中間成班nigger 有撚用咩

好用牙

咁白衫？

正確來講係突破到都唔出波

搭邊間airline ?

Smartone 係咪最好用
定只係最貴

西鐵smt 收得好過csl

電訊數碼，$96

想睇下泰奧雲

平：sun mobile，中移動
普通：csl，smt

禾用儲值卡...

垃圾台

出包皮了

平
又無限數據

法包個場算唔算今屆最西

我用中移動
如果去人多地方即刻好慢
份約下年3月先完

似第一場0:0了

悶到瞓著

平係咁架啦，唔洗錢任上又快好唔好呀

現場觀眾嗌回水？

上年定前年有得cut你都唔cut

How much?

$108
4G, 21Mbps, 5GB數據

今場kante麻麻

巧抵

法國隱藏實力

屌你老母攻到一半回傳

揀中呢場入場睇真係慘

默契波

仲有咩台推薦呀？除左中國移動

後悔了

第三輪既比賽係最西
遲d淘汰賽應該仲西

默契波可恥

Hkbn

應該唔會夠10年西班牙場場1:0鳩猜西

原來viutv唔播第三輪係益球迷

🎈Happy birthday to Joel Campbell!

禾就係呢屆之後反西狗 悶撚到

支持西班牙

屌晒左兩個鐘時間

包皮勁Lemar好多

10年先悶

法國可恥

全場boo
老尷到

禾刀系
悶到仆街

揸流灘我屌你老母

比錢入場睇波 睇D咁既野 真係智障

今屆唔捧法國了
可恥

包比一出來啲威脅仲多過lemar +dembele

丹麥啲回傳肉酸到

打後幾組要爭出線 應該好睇d
呢場未睇都知悶波

Dem 得個扭字唔識配合

預計英格蘭對比利時 同呢場差唔多

Fekir真係幾好用，踢得幾簡潔同成熟

比利時好似講明收主力

阿Kane又可以刷了

再claim埋隊友入d波
拎神射其實唔難

拎埋個仔出來可以再多一粒

反阿狗了

日本電視台個講波妹靚到

圖

Arsenal FC @Arsenal

🗓 June 26, 2012: @_OlivierGiroud_ became a Gunner

Arsenal FC @Arsenal

🔴 253 appearances
⚽️ 105 goals
🏆 3 FA Cups
🦂 1 unforgettable scorpion kick

As we're discussing @_OlivierGiroud_, we just had to show you this (again!)...

有無人知叫咩名

唔知呀 頭女買 佢請禾去
但係成日鬧阿狗西波 雖然係

竹內由惠

呢啲你唔岩食啦
太瘦
我岩

咁都有人識

咁出名都唔識

日本足球比賽前後D配套節目做得好好
我唔識日文都係度睇

屌你老母 呢度咩區呀 呢度叫阿仙奴球迷吹水區
要講其他隊球員唔該出去講
人都離左隊啦，仲成日j人地隊球員乜乜乜

今屆viutv有d都幾好

正選都無

阿根廷個陣唔係幾睇得透
入唯一一球既唔出1

大巴拿有無出過

有
衰在唔識刷美欺鞋

無2&b
阿

斜恩發揮正常既話屌打nigga防線

佢通常衰決賽

禾b

美斯朋友隊

上場後備出過
幾勁

得罪球王牙

如果佢識刷美欺鞋起碼同pavon一樣可以踢一兩場正選

亞古獸都冇

出enzo perez都唔出大巴拿

冇2禾b 唔想睇了

我都唔出 等輸啦

冇2&B先贏到

最佳位置

後備救世

SOKRATIS ON WAY TO ARSENAL

Borussia Dortmund Sporting Director Michael Zorc has confirmed defender Sokratis Papastathopoulos is heading to Arsenal.

He says things are not completely finalised but we are told an announcement could be made at the start of the new tax quarter in Germany, which is on July 1.

賣得了

福山雅治食過

Iwobi同Dybala坐後備

Antoine Griezmann on France's snooze-fest: "I am used to playing this way with my club. It is true that it was not very nice to watch. I am sorry for people."

呢個咁出名既女主播都唔識
Ching 唔夠崇日...

咪係囉
當年睇music station都唔知j過佢幾多次了

Messi排個陣竟然有西瓜恩

SkySports transfers centre: #AFC are in talks with Freiburg over a move for Caglar Soyuncu

Talk左好耐

Olivier Giroud: "Don't focus just on Griezmann. A lot of us played badly. Me for example."

G

Agger路好似係因為上場賽後屌教練所以今場冇份

jeng到

no iwobi no talk

冇禾比

benega睇版

有得睇好睇 等陣就登機

條力架做乜啊

e恩拿祖

d企位似攻中多過防中

美斯入了

BENEGA助攻

上帝出手了

又話垃圾

係咪話買

2&B要殺神啦

波底幾好
成個卡蘇咁

人地話唔放

老野不了

佢係打開攻中

唔出2&b嘅下場

當補卡叔個位

藍shit 走就要入了

唔是話佢做核心咩

5個untouchable 又冇佢份

MIRROR料當真

咁核心又係咩報料

Banega普通帶波都失

Lihkg Ramsey fans club

力架食屎啦屌 上次又咁撚勁

未撳制出2&B啫, 下半場嚟料

下半場先勁

斜恩

出我就反勝啦

之前愛狗唔係話會圍住美羊同藍斯訂戰術咩

班尼加

都係小道消息

快d狗盟啦

Killer pass

新卡叔

一野撞開摩西斯

究竟幾時第三簽
傳咁多條友仲未射得出
就黎谷精上腦了

Skysport : Borussia Dortmund Sporting Director Michael Zorc has confirmed defender Sokratis Papastathopoulos is heading to Arsenal

不過E 件都凍哂了 唔想j

季前熱身賽到時都應該多正選踢到

Benega 白簡迪 papa Soyuncu Martins 7月1號 一字排開加盟

救火5子

Martins不了 廢+樣衰

美斯入個球勁到

重簽爺爺

呢個不了

可信過mirror先

拍得住柏金對阿根廷個球

排個正常陣 中場出返個節拍器 成隊阿根廷即刻有返譜 不過後防都係咁牙煙

十二碼

摩西斯好有信心

唔出2&b呢條垃圾係成功既關鍵

只要和波
美欺就出局

又係換pavon唔換dybala

dybala同美欺關係唔好
pavon識刷鞋

南美狗d爛仔波

馬斯塊面

又換個阿甲契仔入黎

個龍門可唔可以穩陣d

出Meza

邊個

即刻推出界

Meza

美欺要登機了

恩哈路癲左

無12碼

美欺排球朋友

黑哨 咁都話唔係12碼

都係無大巴拿

頭頂到先撞到手唔會吹

起碼係出阿古路
Meza

又換件垃圾出嚟都唔出大巴拿
最後出局就真係抵死

希古恩又射走黃金機會

以為入埋

屌

球皇唔洗登機住

出iwobi啦屌你

屌你老母

唔出2&b抵輪

克羅地亞贏埋

agger

依家先出

睇左兩次vr補得4分鐘

仲以為果邊放水，
啱啱起身

假腸

咁都比美欺出線
天無眼

踢多一場姐 老老實實 呢隊阿根廷 都過唔到法國啦

等法國打撚柒呢隊閪波

咁既防線

條咁既後防真係比法國玩弄

垃圾領隊大戰

講真 法國真係未撚驚過你

好難講，今屆法包仲鳩下鳩下咁

唔係想攪笑，唔出我禾B
真無輸蝕 波都嗟唔到幾腳

有我基 儲咗幾場係時候入波

我基親手送梅西登機

迪甘斯淨係識用基佬 已經勁幾皮

真
法國仲鳩
攻力廢到

得musa一個打反擊
對冰島都係咁

好撚on9 一有波即刻清比對面

馬杜迪打左翼

今場阿根廷都踢得好西 之不過富6絕殺
後防又成日自爆 點睇法國都高幾班 雖然法國d 進攻都係屎 但係防守上俾阿根廷勁好多

法國都好廢

馬杜迪打左好過岩岩lemar
迪甘斯

SAT:
France vs Argentina
Uruguay vs Portugal

SUN:
Russia vs Spain
Croatia vs Denmark

星期六

和左之後想守人地三十分鐘
都算抵輸

仲要唔係好識守
有波五秒比返人

8強有機會牙朗vs小花

兩大球王一齊出局

克羅地亞主動贏波

睇完世界杯d 領隊都覺得雲加唔係太差姐

保送小花

訓左無睇
邊位球王登機先

2&b

收咗order要贏波

阿狗d主力可以提早休息係好事

放阿根廷去對法國

主力

埃及仔，2和b, 臭燒<<條撚樣應該冇得出，金寶都可以休息

benega係咪好屈?

得沙卡同ooo真係主力

ooo咪玩啦

仲有瑞士隊長呀

仲有黑B都休息緊

起碼4強先請得郁韋大帝落場啦

美斯下first touch

好心佢就踢前啦

難得法國隊無阿狗

美斯條線 睇黎都16強收皮

仲要右腳
呢球有排J

牙朗 美斯 8強對決

踢友誼賽就有

法國依幾場都唔算踢得好好咋wo

迪甘斯是笑話嗎？仍然法國 誤會了嗎

第三場先識踢波

始終都要爺爺出山

無阿狗既發覺隊甚麼都不是

雲加：獲加係英軍最弱一環

【體育】前阿仙奴領隊雲加認為，從右閘轉任中堅的基爾獲加，是英格蘭最弱一環。

基爾獲加（Kyle Walker）出道後一直擔任右閘，但於英格蘭領隊修夫基麾下轉型擔正3中堅其中之一。雲加（Arsene Wenger）對於此舉有點保留：「他不是真正後衛，特別是他不是中堅，有可能出現踢右路時不會犯的錯。」

另外，雲加為在防中位置爭輸給佐敦軒達臣的艾歷迪亞抱不平：「有一名球員被犧牲了卻沒有人提及，就是迪亞。他之前每場都會上陣，但在世界盃卻坐冷板，他可以擔任中堅及中場，我不明白他為甚麼不被起用。」

至於被批評埋門差的翼鋒史達寧，雲加就力撐對方正選跟射手哈利卡尼合作攻堅：「以我的口味，卡尼跟拉舒福特有點相似，而史達寧能成為卡尼的好拍檔，因為他可以作短距離衝刺，從後衛身後爆出來。」

係咪想接手英格蘭

英格蘭唔洗搵佢啦，等法國雞迪甘斯之後接手法國好過

外圍賽友賽垃圾賽事狂出熱痢獌鏝轟狗踢死佢地
重要賽事正選全阿狗

法國應該係施丹教

咁爺爺點ar, 咬老綜

教中國隊

中國球迷: 叼你老尾系, 教到咁既系樣都學人教球...
(普通話)溫格他教得不錯咧, 下次加油吧, 有機會贏的~

ArsenalFanTV @ArsenalFanTV

Our exploits at the World Cup have been featured in Hong Kong 🇭🇰
@TroopzAFC

Dllm

Blocked

費蘭尼續約留隊

瘦果個邊個黎

Heidi?

cls王君馨都

屌今晚睇波條女叫我接機

屌女唔洗付出代價呀

見過佢素顏未

佢去日本就爽歪歪
返泥我就要我做阿四

唔洗接了

call左第二條仔去接

我去接了

手足都派帽

邊個接你老婆

Banega

抵啦

Dua Lipa？

我老婆識自己返屋企,係D牛肺港女先要人接

呢個真牙

今晚2點睇邊場好牙

想訓教就睇瑞士

尼恩高蘭都賣埋
成隊羅馬重建過

天文台我屌你老母
次次就放飯先落大雨
家陣好好玩？

去邊？

天文台都好信既

搵左了
國米

2007

居屋訂價終於變返市價5折

咪又係買唔起

北區落雨落到就快水浸
天交合個網仲出緊酷熱天氣警告 我屌你老母

自己出10萬,有人資助你100萬就買到了

屯門陽光普照 熱到乜咁牙

落雨

D內房洗倉咁洗

新界東都落狗屎

北區大雨到連樓都望唔清

唔緊要啦 反正收工

帽事ge

上水
勁撚大雨

你返去J麻美啦
我會幫你照顧你條女架啦

特首林鄭月娥最快周四下午公布應對樓市狂潮三大措施，當中最受市民關注的新機制調低資助房屋訂價，政府消息人士向《香港01》透露，新機制是從合資格人士負擔能力出發，採用以人為本、再非目前以樓為本計算方式，估計新機制下居屋售價經折算後，由市值七折降至最低五折，而這套機制會適用於居屋及綠置居，至於對象在居屋之上的港人首置上車盤，則會另有一套訂價機制處理。

唔反政府了

中西區曬撚到仆街

北區呢D地方就算數啦

九龍塘大雨到閪咁

北區算係香港定大陸

舊雲遲d咪又係飄過去

成本價+只可轉賣比直系親屬啦你老尾

成個香港都係中國大灣區

屌你老母點解要納稅人補貼？

政府唔洗賺咩
呢個政府=大財團
以前都係半價出售,而家變左7折

Public policy係咁架啦，唔係既話唔洗正苦唔洗收稅啦

你買左私樓之後要正苦起配套：屌你老母點解要納稅人補貼？

依家?

養公墓猿好多錢架

公墓猿年年都要加人工

割左好耐啦

死愛狗浪費曬爺爺筆遺產

埃及仔廢短版

Soyuncu有機
Papa ‘close’

屌你老味 美斯回防

benega + 白簡迪
阿狗條中場防守即刻硬淨哂

加埋飛剷沙卡

433
不過班尼加都係老野
過兩年佢個位都係留返比我藍

後日30碎了

有好有唔好
經驗有 真正大賽經驗都有少少
歐霸決賽
唔好話教唔教班細
真係買佢既真係當買個有經驗既中場
好過鳩走唔夠經驗姐
不過好似話唔會離隊

我係支持簽banega嘅 冇咗太子同卡叔好需要有個咁嘅中場
傳聞閪維爾想簽返iborra, 簽到可能放? 最多我地出埋lucas perez啦

國米都唔掂仲話踼英超

話左你唔洗一個月

唔好,我有ex,,,,,,,,,等一下

劇本
聽晚：我好對唔住我ex ...

Mk仔扮長情 笑撚死

楊冪

羅寶

等一下...我有前度...呀

同隻保險狗買份保險叫佢離開條女lo

開支票比隻保險狗咪得囉

分期比安全D

慘,原來比保險狗帽
輸比醫生都話姐

咁快同左保險佬一齊ge

垃圾

我想阿買golovin多啲
差唔多位置
但隊波可持續性會好啲
如果唔係兩年左右阿仙奴又要大換血一次

Why not both

兩個都係10m尾20m頭咁止下
個人認為買一個留錢其他位會好啲

班拿加真係有機會買到了
吹緊風西狗買mesa

踢幾年要開始大換血了

好事

可唔可以買返啲年輕啲既球員？
依家隊波好多28-30歲既球員

係就追尼索斯,又有英超經驗

奧燒會唔會俾韓狗剷斷腳

收爹啦

呢件都30 同埋主打interception

有大麻b已經future proof啦

希望ozil平安啦🙏🏻🙏🏻🇳🇬

托拿仔 22
沙卡 25

入martins 23

後防其實好後生
係前線過兩年真係要換
大麻b就唔洗理啦

你之前先咒奧燒

今晚有正選先算啦

比打老婆話完反省左成日 知錯了

一次不忠 百次不用

拿卡仲係度既話

出都無得出啦
佢咁廢

唔通出reus咩

鼻屎佬話奧燒仍然係重要球員

更衣窒精神領袖咋
唔係球上場重要球員

更衣室幾時輪到佢話事
最低限度都要純種日耳曼啦

雜種狗臭燒

回狗

買班尼加 Ok呀

埃及 托拉拿 xhaka 藍斯 呀叔

都係呢6個打3個中場 其實最老都係班尼加咋嗎

傷左咪買多幾個

350k 養到完約

一字排開 多過雲狗

十個2&b

曬鳩曬爺爺筆遺產

人都走左 話之佢啦

最有價值遺產
2&b

尋晚有無踢到5分鐘

屌，我想收工啊

唔出先豬

完全諗唔明點解英格蘭唔走線
淘汰賽上線難打到呢..

都未踢 可能臨尾own goal呢

Man Utd & Arsenal chase €70m Son

Manchester United and Arsenal are both interested in Son Heung-Min, but the Tottenham forward would likely cost at least €70 million (£62m/$81m), claims Sport 1.

當兵都簽

小deedee

冇聽過獌聯抬價部？

依家官宣左既有邊個

對巴拿馬點走

對巴拿馬都輸，英國應該會暴動

英格蘭 對 比利時???????????
叫春叫到有幻覺?

朱00

爆炸頭stay

撚有本錢走咩

點解冇本錢走線

最有本錢走線係呢組個兩隊喎

好消息

可能佢意思係英格蘭根本贏唔到比利時
仲講咩走線

對比利時 英撚控制到自己想輸定贏咩

不過比利時玩輪換+馬天尼斯on9
英撚應該有機會

心穎

同埋應該比利時都想走

banega

Jogi Löw decision: Müller is out, Özil in #KORGER @esmuellert_ @MesutOzil1088 @SPORTBILD @Arsenal

Roque Mesa Official

唔通banega

Muller

咁draxler呢？

斷腳了

Unsere Start-11 🇰🇷🇩🇪
1 Neuer (C)
3 Hector
5 Hummels
6 Khedira
8 Kroos
9 Werner
10 Özil
11 Reus
14 Goretzka
15 Süle
18 Kimmich
#KORGER #ZSMMN #DieMannschaft

終於

甘美治應該會比南韓個11號係咁撚

Wakanda forever!

睇黎奧斯爾今場踢翼

毒瘤

433
要燒挨邊
好心就出白蘭特收起基迪拉

食硬屎了
又要睇佢妹波

4141踢成卻老咩
打high line本身都好危
最緊要少左保定分波
亂鳩咁吊

對韓狗出reus

可能Rudy出唔到先出佢
基迪拉搭卻奧斯真係災難
唔知哥利斯卡幫到幾多

路維啲用人奇撚怪怪

擺佢落個唔啱嘅位，踢得衰又要比人屌

想佢斷腳咩

又要做箭靶了

基迪拉+臭燒

哥利斯卡唔係可以踢到翼咩

無白蘭治
鼻屎佬食屎啦

鼻屎佬應該好後悔俾左sane個位draxler

原來泡狗數字上仲有機會

達狗同梅拿都收起左，再出事好難幫奧燒兜 爭氣啦屌

賴基迪拉

贏德國3球+墨西哥贏瑞典

如果德贏泡
瑞贏墨
都幾癲下

我睇app話4231奧燒攻中喎

綠日子買左飛未

點解唔出brandt

泡狗贏波攬埋德狗出局

咁邊個打翼

左reus右goretzka

goretzka打翼

路維

沒有9痕的那一天

自己出錢出囉

覺唔覺今屆首主題曲幾好聽？
原來will smith有份唱

請我食ok？

Diario de Sevilla: Ever Benega could be convinced to leave the club and join the #AFC amid Emery’s interest.

爺爺好有智慧

Ok

我太肥要坐兩個位

今日後迷燒將會登上頂峰

飛機登頂

今晚6助攻大炒韓狗

....

哥利斯卡打翼....
鼻屎佬係咪食鼻屎食乜short 左

迪甘斯都係用馬杜迪打翼

原來英撚住個間酒店隔離係脫衣舞club

佢踢我

唔知德國邊個傷出呢

西維爾買n'zonzi 好過啦，爛打又靈活

Thx

尼索斯琴晚既踢法係快少少既卡華奴

今場影多啲韓妹啦

臭燒 🇹🇷

大眼眼神有🔥

唔怪得臭燒成日比德國屌 國歌都唔唱

就算卡華奴都岩我地用 你依家隊入面d所謂防中有幾多個逗位，封線，協防同補位係好架

德妹正好多

佢都唔係德國人

臭燒瘋狂助攻入波 冇時間影人造人

Me 下個月走
禾阿頭話下個月遞信
大陸同事6星期後拎埋visa 就遞
最後一個搵緊工，有offer 就遞
Cio

入左就係架啦

好波

甘美治條垃圾

有排佢ot。開心死佢了

德妹

公司又會比CIO咁玩

奧燒關鍵防守

同美斯同級

Reus + ozil

保定停一場?

保定 好似次次都係呢個look

個球證下下唔吹

韓狗

燒 嬲到

韓狗係咁踢鳩奧燒

換落黎啦屌，寧願德國其他人斷晒腳都唔想佢傷

有sule睇
好耐冇睇佢

依家7個淨返4個
佢話會請人嘛

韓狗死全家

韓狗狼死到

直頭紅得啦屌

班韓狗

德國節奏咁慢

Sule個身型打中堅真係好正 仲有長傳

泡狗

嘩屌你老母

都出局啦屌 仲咁茅

岩岩我燒球腳面

其實除非落後緊，唔係我諗都唔會收埋基迪奶，
成條中場得佢截到波

損人不利己牙

佢專心防守就係 第一場前過前鋒

個CIO 幾多歲

走半team咁濟

頭先萊斯應該直接比左邊啦仲落底
3打2比有人個邊

打埋自己友

好想睇sule撞撚死班韓狗

cio呢啲應該3x

基迪拉都唔弱

紐亞

踢柒韓狗

笑死

依啲時候派膠

嚇死

舉手王

我諗真係唔係班龍問題，個支那波應該真係好難接

出達屎迪根好過啦

紐亞狀態仲未10足

靠臭燒造救世主

件SULE幾高

但佢地應該有練習會慣個波飄

支那野質素

195

燒勁撚到

1.95m
以前踢賀芬咸

CLS 仲要大大份 唔似大梅個種身型

Foul 夠未

仲要以佢身高黎講，佢腳法好撚好

son

卡路士vela

d 防守

德國好撚廢，連波都運唔到上去

Ozil以為自己係美斯？

今場更加應該出高美斯啦身型贏晒 屌佢老母唔選wagner真係躁

幾年前已經丁緊佢，
絕對唔係細梅之流

Leno > Neur

巴西對住呢隊德國應該報到仇

爭氣啦 臭燒

基迪拉其實係咪路維契仔來...

好心咪用基迪拉，
又唔傳又慢到隻龜咁

20:1

勁過美斯

要燒親自落去運

巴西都唔係話好好

南韓對阿仙奴

尼馬=毒瘤

我吹奏左幾年

比著阿狗晨早入左波啦

唔怪知比隻熱狗撚

呢啲貨色唔會睇得起我廠

德國得鳩猜+燒味

我估50左右，未結婚，ibank 出身

甘美治踢緊乜鳩呀屌

基迪拉等如打少個中場

哥利斯卡吹大咗

奧燒好唔掂

真係吹撚大左

感覺now tv又怪罪緊臭燒

燒是原罪

佢一係斬唔起粒波，
一係斬完curve唔返出來，
宜家叫拿姆出返來打都勁過佢

中規中矩啦

啲落底波球球都出唔到

即係關係户

甘美治無限回傳

德國同阿狗一撚樣

拜is a must

想知怪D乜

睇user name啦

個18號場場狂犯規

甘美治=比比狗

甘美治=冇速度既比狗

Bexxxxin

我冇now tv感覺姐

無踩佢

hector打正箭頭啦

Werner打到翼咁 不如索性出埋高美斯啦

比狗勁啲

呢段禁區外圍9搓 阿狗黎既DLLM

比牌啦撚屌

岩岩講緊點解唔出高美斯

黑哨

德國真係踢到好似阿記

梅毒仲穩個家下個兩個

出來都冇用，
啲斬波九流，
奧尼爾都頂唔到

踢佢老味

屌你老母哥利斯卡

甘美治d出波

奧尼爾會雙手大力鋤龍

我燒又create chances

條友忽上網，當全世界同佢一樣人生得工作

個mk龍幾好喎屌

反燒：刷出黎，比曬佢造波緊係有啦

南韓隊波唯一一個人架喇

成日扮傷

韓狗咁易傷但又要打到咁暴力

下,乜ozil好差咩

韓狗係咁dum波鐘做乜

反燒既話係

點解雲拿成日要拉邊

啲人好少走位

但求唔輸
返去俾人屌得細力啲

sule已經頂唔順kimmich自己放長算

拿卡黎

Sebastian larsson

講真出多隻翼
擺燒番攻中
中場果三件笠到喊
我到依加都分唔到Gxxxxxxxx，基迪拉，kroos既攻能

班後防可以慢成咁

德國成隊波無食飯咁

Kroos好似冇出過咁

德國前場係咁換位 但又冇效果出黎

睇即討Po又屌緊燒

收起基迪拉
拉返gxxxxxxxxx落中場中
出白蘭特就好好多

甘美冶 廢撚到

乜9都屌得

屌咩

大把人踢得差過佢啦

甘美治

原罪

迪奶同甘美治毒瘤到咁無乜人屌
臭燒比到下波都比人百屌

班傻鳩輸錢就乜都賴啦

今場德撚入面燒最正常啦

臭燒竟然咁大力射波

十分同意

班友

正常kroos要再前啲，
佢同基迪拉差唔多完全唔上

傳得射得都屌
真係唔好出基迪拉啦

德國妹

想問下德國右閘仲有咩人揀

甘美治真係垃撚圾

德國需要你

大部分攻勢都靠臭燒造上去

見到奧燒正選就知佢做硬箭靶了

甘美治仲差撚過比比鳥

傳波好d+速度差d既比比狗

毒果fb 知臭燒 正選都出po暗串佢

德國一半以上既攻勢都係靠燒造上去
咁都有得屌

個個用波都強 但無高速球員係邊 兩邊閘夠快就唔洗搞咁多野啦 搞成輪先出到個波 根本無板斧

冇 德撚左右閘都係人材荒 而家夾硬要用就ginter

比狗都唔會底線傳底啦

點解鼻屎佬而家咁ON9

比雲加敎仲好

拿姆

德國真係冇右翼

梅斯達菲

Sane都打到既

上屆贏係因為夠機動性 今年成隊鳩控 唔係奧燒國家隊表現差左 係成隊德國變左阿仙奴咁

可能真係仲好

德國踢得仲快過街場阿叔
屌你老母
路維躝

慢過

舒利亞啲but好搞笑

右路冇得舉手，可能係出路

班友d走動仲差過阿仙奴

Werner真係好撚失望

成隊阿仙奴咁屌
我老豆又係咁屌燒隱型
根本就係偏見 德狗個個都踢得差

主要係冇左吉祥物
西班牙無廢托一樣

現位意識差到，成日走去死位

德國兩閘出波 同阿仙奴有咩分別

我踢都勁過佢
出返肥鳩
左邊brandt

揀隊友走位
一出燒就無上場啲機動性
有10號仔反而唔走位
on9

臭燒都掂左好多波
到底咩叫隱型

有山狗果時咪踢成咁囉
妹到

多謝何輝條垃圾 ，個個跟風屌臭燒

德國中場三件個功能性超重疊
Gxxxxxxxxx見係咁就去玩b2b
但插前又無功效
甘美治令燒威力大減，pass timing超差
左閘同rues無火花
個前鋒Wagner又係笠
拉邊take on defender無次有料到
成個陣都莫明奇妙

佢d傳波回撚哂塘

掂波唔計 橫傳唔計
要球球助攻先得

冇人知踢緊乜
淨係兩閘出波閪過黑鮑
hector無限入禁區後插唔拉邊
就知老野教都勁過路維呢條撚樣

成隊唔走位
有傳球王都無用啦

點解acestream咁lag

Me too

穩陣囉
不過今日D比波都幾好啦
係加快唔到個節奏
成隊妹下妹下

見到即討都仲有d識波既

試下清cache

又有手球
手足們點睇

條友比人感覺真係留力咁
但越黎越似有心無力

成隊都踢得差
無咁屌燒做咩春

呢球要吹啦
擺明有心
不過益左德國

成隊德國都留緊力咁啦
個個都慢慢黎既
成場都冇谷過

呢場唔贏既話
德國有隱憂

至少有黑b搞下笑

上屆有件上身梅拿真係差好遠

燒

差d

南韓龍

鼻屎佬擺佢右翼嘅話上唔上身都冇分別

睇翻sub list無真翼全cut in型
唔選sane真係bad decision
如果係咁我寧願用rues踢中鋒
起碼可以有技術過人同走位

救得咁靚

早就要推kroos上去啦

我寧願德國出局，燒快啲返黎搵美麗爸b算

Mk龍

瑞典入左波

韓狗都有人撐

瑞典1-0

德國唔贏就上機

上屆好似都係放佢右翼
但佢個屆D無球走動好撚屈機

德國踢到好似拎緊9分等完場咁

勁喎真係

燒比得靚
華拿

瑞典

出高美斯啦

依條友打翼算吧啦

比個位靚但唔易射

計對賽定得失球先？

對賽

德撚收到風，節奏快左好多

換人啦屌

都係好慢，有中場果兩件快唔到

屌你講波佬
捧你老母咩

準備定抖返幾星期 踢熱身賽啦 燒

雲拿真係好撚廢

燒呢下

宜家咁嘅情況就算出到線都應該用返高美斯

換Brandt未呀
兩場後備入替都有d野睇

抵啦泡狗，快斷腳

韓狗又拖時間

拉邊拉到痴撚左線

都好，反正德無冠軍相

第一場開始就出鳩美斯
而家可能unun腳等出線了

其實夠膽死仲用基迪拉
搭kroos真係唔抵可憐

出黎又做柱男

泡菜狗訓完未

完全打唔到中間

高路斯係上面，係時候出來再破紀錄

拿臣

對韓國都怕人攻

搞到卻奧斯上都唔敢上

瑞典贏緊

宜家係醒嘅即刻收起kimmich，
打少個後衞打多個前場，
跟本一啲威脅都冇

換基迪拉

收左個中場

完全無默契

德1:0嘅話點計法

收起基迪拉正路

對賽德國贏

好似係墨西哥出局

如果德國瑞典都1-0
就3隊都入3失2
然後3隊對賽互贏
咁就睇fair points?

但係對賽又瑞典贏墨西哥

墨西哥都6分

德法西阿巴全部吹大左
最勁刀系牙朗朋友隊

再收埋kimmich出埋梅拿先係正路，
德國已經冇退路

德國無人識斬波

英撚

Werner如願打右邊

brandt 好過

瑞典12碼

瑞典 12m

臭燒

屌你垃圾

12m

奧燒個頭頹撚到

反而係瑞典出線 墨西哥同德爭

2:0

奧燒早啲返嚟練波算啦

竟然係傳俾燒

奥燒咁樣
返嚟有冇正選？

班德國佬知咩事未

心諗：屌斬得咁靚 你慢慢行？

臭燒點樣？

墨仔6分喎

而家1球出線

成班德撚都唔應該正選

睇佢地咁懶散應該就唔知

甘美

德撚得兩個中堅踢緊波

德國贏計對賽唔係輸俾墨西哥咩？

德國如果出局臭燒會有乜下場

計得失球先？

呢隊德國好似14西班牙，
成班都係仲以為自己控球在腳睇住來食，
但已經冇哂威脅谷都谷唔起

插水

出局大把人受靶
下下話燒問題

1:0 贏得失球 而家2隊都係0

全網公審

如果果邊2比0完，
呢邊贏就德國出線，
但咁嘅死樣出唔出冇分別

又感冒

睇user name la

南泡攻極唔入

德國win到都出線？